韋根今晚唔輸，幫一個手足打飛機

贏一球多一個，二球二個

留名

Jxxxxxx

J 已備，等手足打

死基佬

Hehe 留名

Lm

呃撚打

LM